［好撚驚］木門後面有紅光 4

0205 仲係正常

🔴🔴🔴

嚇死 以為有咩事

🔴

lm

留名

正皮 覺得有鬼
負皮 有人整估

如果真係玩野 點解要係出面玩紅光？ 我唔明

影相

繼續跟進

一有紅光就開門 打佢老母

頭先樓主仲未開4
幾驚出咗事

心跳開始加速 真係愈嚟愈怯
諗起第一晚

可以3點準時

話撚左要打柒佢！！！

樓主試吓搵手機影實個位睇吓出面點？

集氣！

樓主見唔到還見唔到 因為時運夠高

樓主條走㾿係咪有人過左身呀？

望住上個post 1001個位巴打
唯一一個post最後一個留言見到樓主個名

巴打加油
安全第一
有咩嘢 叫醒屋企人先

推

一陣間樓主睇睇下連登，一抬頭就見到粒紅點

F5

樓主如果今晚冇紅實比人屌死話係假膠

放把菜刀係隔離啦

武器準備好未
係人係鬼都要拎d野先開門

同埋一直冇料到會堅持到幾點？
會唔會中途訓著

當你警戒 最低 佢就黎了

緊張

試下淨係錄影
但個人行返入房
可能你望實佢就唔會變
入房一陣轉頭行出來🔴

你估會唔會玩野條友都有睇連登 今晚唔搞你 聽日再搞

》 》 〉

仲係好正常
已經唔係好敢行近度門

樓主得閒就報導下唔該

電影感好強

樓主住邊一區

三七氣流一轉 乾坤一開

望出去望實

Lm

樓主拎定武器未

好緊張

好撚想有紅光呀！！

屌，一開頭都仲信
而家幾乎肯定係假膠

有無諗過隻野有望post

擺個cam影門口啦

仲推咁📍🔴

電話禁極刀

一手拎電話拍片 一手開門已經無手

樓主如果一陣有料到開門既話，試下同屋企人分別留意防盜眼同埋門出面

今晚無 聽晚又可以撚多晚
樓主 計劃通

live push

係咪琴晚打草驚蛇

點知原來最後係寫住
Hk01又上黎攞料正一冚家剷

樓主不如你熄燈番入房先 見你開鳩哂燈仲點玩你

其實有咩疑點令你覺得假

好似有半個眼珠望住樓豬咁

之前都係關燈 可能今晚都要

琴日唔係有人話睇到張相有人？

熄淨廁所燈已經

可能係綠色

扮瞓先啦

係未頭7過左？

有咩依郁拎部電話扑濕佢！！

其實尋晚你打開門
隻野已經入咗你屋企
你而家影出面走廊冇用

嚇撚死樓主

唔好嚇鳩樓主

屋企人瞓曬未

LM

熄埋廁所燈 用電話影下廁所

你訓係張床到 有冇覺得有對眼望住你

想知樓主點睇

瞓曬

分分鐘喺樓主隔離mom post

唔知關唔關電話藍色background事
覺得貓眼已經紅紅地

我都想知 琴日出咗街冇睇曬個post

樓主唔好望死一邊先啦
試下另轉

我都覺得紅紅地

另轉有驚喜

咪嚇啦屌

一陣樓主望望下度門
後面無啦啦有把聲

「有咩睇呀？」

大家嚇尻樓主

btw上個post好似話之前02:0x 樓主自稱call左看更但張cap圖係18分

我睇唔到有

唔好話樓主 我都嚇親

好賤

應該嚇撚到佢屎都標

：屌你咩 老母你去屙夜尿冇聲嘅

話陰陽眼朋友見到嘛

屌我依家好不安

屌 要佢另轉個下 我係樓主都驚

驚到頭皮發麻 好想開燈訓

都唔知擰唔擰個頭過去
定直接衝入房訓

同我轉紅！

巴打定啲黎呀

你睇下後面

呢個好撚恐怖

有冇巴打講返琴晚咩情況？上個post冇睇

見親依類留言個心都驚一下

去廁所望下塊鏡

三晚喺到捕紅燈 我真係唔敢

集體炒車

你望下上面

唔好嚇樓主啦

本身冇野 有人話見到張相有人喺樓豬屋企就..

不停f5緊

門眼仔冇
後面冇
身邊冇

你未望上面啊..

琴晚2:00又有紅燈
巴打叫醒左屋企人 call埋保安 開完門冇發現 睇cctv都冇可疑

樓主以牙還牙
聽日掛返支粉紅光管同裝埋個鐘仔
暗示放馬過來

人有人講
鬼有鬼聽

係後樓梯

覺唔覺你膊頭好重 有冇玩過騎膊馬

就黎兩點半 好眼瞓 但好想知有冇紅燈🔴

喂呀

巴打報平安呀！！！

樓主瀬左野？ 唔出聲嘅？

樓豬又唔見人？

前兩日仲有冇事？

有個人拎住紅燈筒，電話睇住連登
喺後樓梯好撚變態咁自己係度笑
準備撚樓主

睇住樓豬回post

然後一班朋友上黎撳鐘仔

鬼:個人晚晚企係門口唔知望乜鳩 好恐怖

其實大家有冇諗過如果咁樣影住都有紅燈出現...
係好撚恐怖

其實咁就會肯畀你睇cctv?
正常程序應該係要請示上頭
而上頭費事拿屎上身 就會要求你報警然後先畀警察睇
咁易話睇就睇？

[img]
覺唔覺個窿到見到一塊男人臉

博上位 垃撚圾無膽樓主

家人有冇一齊等？

有紅光就試下行出走廊彎腰喺腳襠位睇下

見到

未有料到

樓主住邊我地組隊上你屋企

其實會唔會只係咁啱有啲光折射
如果係有人整蠱嘅話點解有咁多方法唔揀 要揀一個咁低調而且好大機會白做嘅方法
正常人都瞓哂教兼未必會留意到防盜眼嗰一點紅光
咁整蠱人嗰條友咪好笨？專登幾晚凌晨唔瞓搞咁多嘢去嚇人仲要未必嚇到仲要次次樓主一開門佢就要秒速跑走

黃洋達

係未肯定開門？

再唔得試下搽啲牛眼淚

邊個敢

開門啦

未有紅光

如果搭正三點先紅，樓主仲夠唔夠膽開門

搵定位留名

巴打理性分析得好好

係?!

無開 有影相

但係琴晚樓主開門後就唔見左紅光

笑左

如果.....嗰個唔係人呢

樓主今晚可唔可以唔可掟低我哋

唔知仲可以玩幾耐呢

趁樓主未有事 炒熱下d氣氛啦
話說我細個對呢d野好敏感
屋企人煮緊飯個d
沙發唔係靠牆
我就自己一個人係沙發後面砌puzzle
開始覺得有野坐左係我後面
但就乜都望唔到
跟住就聽到有人同我講野
內容大致係話我望到佢地
我就跑左去我爸面前大叫有鬼
而呢一刻個兩隻鬼重係到話 佢好似好驚咁呀
我爸乜都聽唔到 全屋得我一個人聽到
真係童年陰影

就算最後被人撚都要追，唔知點解好好睇

樓主同對面屋fd唔fd
如果今晚又係咁，有冇得聽晚去對面屋望你屋咩事

你有無問過啲鄰居有無見到紅光？
照計咁光應該成條走廊既防盜眼都見到

沙發....
廣東話係梳化呀ching

兩隻垃圾鬼
淨係夠膽嚇細路

變撚到係真人真事故仔live

樓主 加油

如果一望有個樣真係嚇到龜頭都縮撚埋

加油呀樓主嘻嘻
今晚見到既話叫埋屋企人開門睇啦
橫死豎死 好過你每晚都咁驚

都出咗3日有結局未

樓主呢？

有冇巴打解釋下如果我係樓主對面屋
用以前果啲紅外線
係自己屋企直射過對面屋
會唔會做到相中效果？
以我諗到最大機會係咁
正常對面屋眼仔位應該一樣位置
而且好似琴晚咁 樓主一開門
我只要放手熄左紅外線 你已經乜光都搵唔到
走都唔使走

死撚左

半夜三點比人入你屋企望住個防盜眼好似仲恐怖

就黎可以拍一出戲

樓主好撚高技巧
今晚唔會有 聽晚就可以再撚多晚

又撚狗

午夜兇光

巴打呢一series po 令到我第一次瘋狂f5 mon po

咁有咩必要晚晚都玩 咁恐怖

睇你表演呀有未呀

如果fd都有機會，要好fd果種。
haha

撚到我琴晚手多睹波輸錢添

喂呀好驚呀但又想跟進
加上今日玩咗個心寒game

對面個家人有無啲好百厭既細路仔？
或者啲精神有問題既人？

等緊block on9仔

咁呢套戲一定悶撚到d人叫回水

依家咩境環？

今晚好靜

有cam就無料到
過兩日無set cam就出現返

鬼怪野咁冇得講啦
如果真係人為 對面屋我認為最可疑
琴晚樓主開門即刻冇紅光
人為既有咩可能走得咁快
所以對面屋非常可疑

我就讀開幽閉空間粒子學既
我覺得如果人死既時候知識係去到10打後而且係IT狗
佢變成鬼之後識得鑽入電腦讀取訊息唔係冇可能
佢應該係見你開post所以先瑟縮幾日
你最後keep住開post直至請法師上黎為妙

未夠鐘嘛 識玩3點先po

有料到

好似電車男咁
要講網上集氣嗰幕

快

對面屋鄰居話ok
然後三點都冇紅光
樓主：「今晚又反而冇事」

「當然」鄰居微微一笑
然後拎出把刀同收埋喺褲袋嘅紅燈筒

對面係咪有人死左？

有咩料到

心諗咩正皮係鬼負皮係人
不如正皮係樓主撚尻你地
負皮係你地班傻鳩兒登仔弱撚智

圖呢樓主

屌 好撚驚

影相！

俾個濕鳩廣告嚇左野

哇屌,live

嚟料啦屌

F5制就爛

樓主頂住呀

做唔到相中效果

f5

正

1

斬佢老母臭閪

有圖未

咩料呢

幫你集氣
希望你無事

本身諗住瞓，依家個人醒晒

瘋狂f5

會唔會有怪聲？

開門打柒佢未

diu

屌你起哂雞皮

米巴都黎埋

開門呀！！！

又話沖出去

我都有個仆街 唔知咩呀婆變老廣告嚇狗到我呢

omg黎料

開門啦屌

衝出去未呀

係咪用番第一日d圖

開門啦樓主

時間呢？，開門打佢老母系啦

樓主快D錄住影開門

屌 有無影到點變紅

屌你老母 何方神聖

拎刀，準備講屌你老母！

2

cam拍低曬,快d開門!

未到3點就開波

睇唔睇到點變

叫老豆呀！！！！

應該係突然之間一下變紅

樓主睇住佢變？

我想知個相機錄咗啲乜 你POST上嚟一定勁有說服力

係咪琴日幅相？

大叫 芝麻開門

拍片啦

真係好撚神奇

訓前睇一睇

明明白燈轉眼變成紅燈

屌佢老母閪啦

f5掣爛埋

一路拍緊,追追post先

樓主呢

但就咁即刻開門都未必有用，噚晚開完都無結論

錄撚住開門 完

可能衝咗出去開門

樓主快啲

樓主不如開live？
每晚

快啦屌

幾有趣 想睇下樓主點收科

貼恐怖圖既死全家

樓主唔好嚇我

巴打叫呀爸一齊上啦
唔好自己一個呀！

一定有

好想知咩事

究竟係咩黎

潛

收皮啦樓主，搵啲紅紙貼出面？
假膠都開4個post
仲有班弱智仔係度追
訓啦柒頭

樓豬還在生嗎？

我正想講！！！

相機keep住唔好郁 影埋開門 手機第一身視覺影

叫埋屋企人開門

講恐怖嘢都係

熄自動down圖啦，實有呢d仆街

推上東張閪望

隻鬼玩左樓主3晚都唔入黎索命

係咁撳F5都見唔到樓主。。

一早熄左

開門出去睇啦

假使樓主勇敢 怎可挽回自身

樓主！！

其實對面係雞竇, 夠鐘收工就開紅燈叫人唔好黎

完

same

樓豬rip

屌佢老母 今次真係奶野

樓主報平安呀

幾有創意

？

咩事

樓主

講啦屌你老母

做乜呀

咩料呀

做咩

乜撚嘢呀

?

邊間教會

下 點

咁撚大獲

屌 好驚到時條片拍出黎一開門就有野企係度

連登好耐無咁高速推過post

加油,慢慢整理好再post出黎等大家分析

屌你老母啦 撚夠未

咩情況

奶左咩呀樓主

有無Detail

追live

主撚鳩

講啦屌

咩環景

拍左片 睇返條片有啲怪背景聲
一關門無左 即刻變返白光

手都震鳩埋 快D打

奶野你仲係度?

想知

我知他撚鳩

死左？

屌 好撚緊張

係咪有條白卡佬

黑山頂住

樓主下世小心啲

片呢

奶野，memory爆左錄唔到

想知有冇聽到任何聲
如果有可能係人整估
我喺度諗可能係光折射
隔離左右有冇人裝咗cctv ？
Set 左一定時間開 個cctv 可能有紅光
咁啱角度折射到你個眼仔

我都係

唔小心笑左

今次真係入埋屋

等佢講啦, 唔好奶住野回POST咩, 搞到我碌幾頁都未見到樓主個名

同一度門
同一部機

屌,真係有鬼

入咗黎陪樓主訓教

完?

咁有無開到門 紅光呢？

UP上嚟睇吓

推得極快

*唔通

黑山

屌。。

鬼大哥已經上左樓主身，而家覆緊我地既係鬼大哥

奶左咩

我知樓豬能撚成班巴打一齊

樓主有冇叫老豆一齊開門呀？

好重要呢個

放片上黎大家研究下

有埋片 上硬頭版

記者好

3日時間唔同已經可以反駁你

就3點

好恐怖。。。

有冇check下老豆有冇怪怪地

片呢？

頂住呀樓主

留名睇濕鳩片

有片我應該都唔敢睇

有無詳細啲？係乜嘢怪聲？
方便嘅話盡快up條片上嚟大家究竟下

到底咩情況

咩為知怪背景聲？

贈八字真言：「老子甚麼鬼也不怕！」

報驚啦

Hk01記者好
我屌你老母

我都有去睇 但色調唔同
同埋眼仔右下角多左黑色點
至少唔係同一張

開門果刻係點？

點解一開門就無撚左紅燈

好寒 仲要就三點

樓主奶左D咩

我第一個post已經覺得樓主會成功拍片影到鬼/靈異野,估唔到真係,

片呢 屌你老味

正 睇到咁多位師兄繼續畀人撚
佢擺到片上嚟乜柒都得啦

片呢 F5製爛撚咗喇

師兄邊間教會

會唔會係離遠有光射過黎
真係情願係白卡佬搞事

有冇咁撚猛。。

即係唔開門 個紅光就一直係到
一開門個紅光就無咗？

樓主真係不如問下對面屋/你隔離個幾戶既人
有無咁既情況出現。。

好似其他巴打所講 咁光既話其他戶一定都可能有機會見到
或者人地都訓左唔理咁多？
但都可以試下同隔離幾戶講下？
再唔係叫樓下管理處每晚幾點幫你巡一巡樓？

我覺得鬼怪就未必係啦
如果真係鬼怪既話 做乜要拖樓主拖左咁多日都唔入屋撚樓主？
應該多數係人為 或者會唔會有人2-3點先返屋企啊？夜返呢？多手玩紅外線燈？（雖然無咩可能）
定係你最近得罪左咩人啊？
無理由無啦啦會咁

張圖放大左

樓主冷靜啲
呢度成班人陪你

叫醒屋企人未

好驚阿

看破世事

睇死你影唔出d咩

依d野會唔會咁易影到呀，有小小質疑，黎個明跟進下

x2

收唔收徒弟

livelivelive

片呢屌

f5爆

買定離手
大家估今晚有無片睇

你岩
如果真係咁 山門都應該仲會有紅光

屌 講句野就算？

紅眼症姐

結局係咪原來又有好心老鼠幫你lam乾淨個鏡

樓主下世記得唔好信連登仔叫開門

02:40 goal

打上恐怖在線問下？

想睇片

依家upload片

唔同

9up我都識啦

冇 賭撚埋J都得

等條片出埋先拜都未遲啦

原來有post4

有片就=END GAME

樓主喺邊?

放大睇眼仔黑色個圈
唔同的

盤點開先

right right same same

好驚

樓主咁你有冇開門呀

你真係放片 我都唔知睇唔睇好
個心肝仔 跳得好快 怕怕

咪話開左囉

1.90 0.5s 0.5b 1.80

其實有人整蠱都唔奇, 但到底係咩人搞事呢?
之前有巴打開口俾人攝利是已經夠仆街

驚睇完唔敢訓

大把膽大巴打會睇 放心

有on9仔block未

等樓主條片

段片係影開門？

宜家係未冇左

都係聽朝先睇條片

連續撚夠3晚
講緊樓主撚連登仔

樓主開門應該見唔到人,而且只聽到雜聲,我分析真係撞鬼

大家唔撚洗驚我睇完話比大家知咩料

咁樓主而家有咩打算

估唔到無

好想睇片

我估好撚多人驚到訓唔著開埋燈追post

連po不安野都無

等睇你jj咩下場

樓主應該好撚開心有成班人被佢玩

電腦分析

凶宅？

唔係話睇番條片有怪背景聲咋咩

會唔會好似貞子咁
睇完傳俾人

等睇爆多兩個post都未有片

準備睇有隻紅眼女鬼跳出嚟
多謝樓主嘅live 鬼故

關雲長在門口經過

我較左唔顯示圖片

屌你啦

好撚驚

前兩日BLOCK晒

F5制都就禁爛啦

#493？完全封鎖咗好多傻仔，世界好平靜

事實係樓豬有精神分裂
玩到day3都仲係得相
冇片你貼張玻璃紙係防盜眼出面
乜都得啦

帶埋枝津路開門殺出去啦

屌我唔敢睇呀
大家睇撚完寫份report比我

樓主快啲upload片

咁end算高質定爛尾

識有個人由細到大住係馬屎埔個邊 細個個時見過發紅光既無頭女人飛黎飛去 聽完之後 自始冇再經過個邊

爬文舒服左好多

樓主應該敲幾下門先

佢聲稱post緊

同求

擠牙膏

睇完依個post都搞到我唔敢望眼仔

連續三晚都咁玩既話樓主應該真係好得行
不過睇樓主俾人屌佢係咪假膠個時咁激動又真係唔多似假喎

咁都開到4

我都係睇下字算

有冇咁誇張手機傳鬼，我成日夜媽媽睇人地去墳場探險個d片

推得好快

屌你

比人嚇撚咗咁多日 我都選擇熄圖片

我都係
啱啱出廳去廁所都望咗下 好驚有紅光

起碼證明巴打們團結有愛

打鬼用朱古力呀樓主

片呢 我好撚眼訓呀

之前唔係有陰陽眼巴絲咩 依家咁需要又唔係到

樓主話奶野 奶左D乜

邊個咁撚痴線2 3點整9人
仲要連續幾晚
越諗越怪

住幣少隔離？咁撚耐都未upload完

等片

完全封鎖 #樓主

對住眼仔射眼仔？

好撚驚啊屌

呢個post所有巴打rip
仲有你地班CD-ROM咪諗住走得甩

Up上YouTube 唔使十分鐘呀嘛....

呢個post有種2ch個堆都市傳說既味道

其實樓主已經唔係樓主

邊個咁得閒？咪就係樓主本人

瀨野嗰d呃鳩人話條片冇野

樓主 2 4

大家千其唔好望自己屋企木屋防盜眼

樓主 你門口痴個六字大明咒 或者時輪金剛頂住先。
因為你有張相我真係feel到頭痛 所以應該係真係有啲嘢。有時間的話 全屋用鼠尾草燻下包括門口。再睇下情況有冇好轉

希望幫到你

Professor powpow

其實樓主已經米地灶才芋廾莓末叨步汴啦岸莓岸芍穿場料各刀刀吸芳各泣戶沙芽莓札吁各屏升少米各芽啦各芽召芽另千銀月

巴打你不如門外裝cam有冇得諗

10年後
巴打們一齊成為傳說一部分

睇得多powpow,powpow應該會分析下

適應緊新嘅軀殻

有冇諗過已經唔係本人

雷射好傷眼,唔會啦

屌打完鋪機返黎都未知咩事

我比較想知 樓主啱啱開咗門 無咗紅光
咁佢依家閂返門 又過咗幾分鐘
會唔會有返紅光

其實細心d望紅外線嗰點 會發現有d黑色微粒不停郁 而且側射嘅未至於望唔到出面 直射嘅樓豬盲鳩左了

咁耐自己整緊怪聲落條片度？

樓主 卒？

等睇片

識上連登咁勁

等片等到就訓着

個cam突然彈個女鬼出黎

追緊post既大家睇下自己道門有冇紅光

入咗身

有片未

樓主剪緊片？

希望唔好係伏

兒登sherlock homes
我諗輸出條片都需要時間

癡線，連續幾日都俾樓主搞到唔洗訓
第二日拍片咪完事囉

目測好快可以第5個POST

開賭
樓主永遠消失1賠10
樓主真係up到片1賠1

等片期間
各位都望下自己屋企度門

等你啊樓主
我涼都未沖

聽住歌追冇咁驚

打撚完個飛機 仲未有片睇

條片有無變紅過程 無我又要屌柒你嫁啦

片呢 用緊電話線24k上網呀？

咁我都打先

好刺激

沖沖下盞燈變紅光

依家最撚驚係比樓主玩鳩我地條片放d jump scare片 會驚撚死我

都話撚左我睇先都搞咁撚耐，爽手啦大佬我隻狗都訓左

樓主個故事 令我諗起鬼郵差個故事

Up左幾多？

然後啲水

圖片一律唔睇

仆街一見到圖就嚇一嚇

DLLM
你間房自動開燈變紅光啊

一陣間喺啲乜鳩電影宣傳就好笑

屌 你地咪撚吹樓主 後製都要時間

諗起暗網仔條藍可兒片

條片會唔會其實係廣告嚟

樓主屋企係咪有擺神主牌？ 我有個大膽推測，其實會唔會係因為出面既燈係有節能模式 長時間sense唔到有movement/sound就會自動熄咗 所以先會喺凌晨冇人出入先熄咗
如果出面燈熄咗 啲紅光有機會係由你屋企入面既源頭反射出黎 因為出面無開燈黑哂既源故 reflect咗既紅光就明顯好多
至於點解一開門就無咗紅光 因為出面燈sense到有movement/sound所以開返 咁就變返正常
利申 唔信鬼神 希望幫到你

聽晚條片會唔會係開住門

其實頭先樓主消失咗一輪 就係set場景
然後就有料到啦
今次會消失得耐少少 因為段片可能要ng幾次

開始block人了

Upload 條片應該去到5

真相只有一個！

而家f5最驚見到圖

電車反車得8頁

樓主已經爆2個PO

個post推得快撚到睇唔切

好撚多圖唔敢load

睇一睇小丸子定下驚

追咗咁耐
純粹好奇真相係咩

wfc啦

好想block撚晒po圖既人

Lauming

真心唔撚驚 由細到大都未見過鬼 快啲開黎見我

留名等睇片好撚恐怖呀真係

人呢

up完片未？

可能學緊點blur自己個樣費時自爆

好心急想睇片

你咪係鬼囉

日日都咁 好懷疑真定假

post 條 link 出黎係鬼片宣傳trailer 就正

刁你奶 佢有神枱燈第一個po影嗰時成度門紅鳩哂啦 仲得隻眼咩

唔好推咁快一陣樓主未load好就1001

唔知點解見到啲comment係咁屌樓上嗰兩張圖, 驚得嚟又好好笑

好想知真相

Lm睇 唔洗驚 大把巴打幫你

我依家淨係夠膽load有比較多正皮嘅圖

樓主而家消失 就可以完美變都市傳說

樓主除左片可唔可以post一post 3個個角度
好奇紅燈時
個個cam直接影出去係點

但係佢有神主牌既話都應該唔係依一兩日既事
但係佢見到紅光係三日前先見到
應該唔會樓主成家人咁多年黎都未起身去廁所見過紅光掛

我完全唔夠膽睇 求你地睇完報告

我都係靠大家正皮

樓主UP片而有料到
就變神話

Angel方加，聽日返來

又多一個題材比溫子仁拍

主撚鳩 主撚鳩 我知他撚鳩 我知樓豬撚鳩全部巴打幾晚

3點啦

想睇條片係樓主撚狗

如果係嘅話，應該全連登杯葛

好多人扮理性角度假設可能性,但通通都唔可能

3點啦，樓主重未有片

各位可以睇下八尺大人h動定下驚先

我宜家去較唔自動load圖先

有聲

追到live

link?

熄咗圖片自動顯示功能，而家追post追得好舒服

推到1001都未見片

up條片要幾耐

玩左３日仲未有真相？

樓主可以試吓播金剛經頂住

有圖都覺得係不安圖

樓主可以抄下道德經先

樓主已死

樓主仲有幾耐先up完片

拍左咁融 剪片都要時間 比少少時間樓主啦

樓主唔洗blur樣啦,快upload片

聽日仲要返工 幾時有片

巴打 可以開定po了

耐

呢個post無左#707

樓豬係咪真係“噏”緊片

好心急 有野睇未

hk01記者有冇mon實呢個post
呃下D點擊率都好呀嘛

唔識改詞 拋緊磚

樓主我諗我沖完涼你都未up到片
沖完涼再返黎

樓主而家消失，即刻封神，連登咁耐以黎第一個傳奇

呢個post睇到正負評嘅重要
一見有圖負評幾何級數上就直接bam得
圖都唔洗check

無野 柒左

係706前面

你個名

明明有707咪撚吹水

屌你人如其名

新成語
紅光撚狗

呢個咪707

咁佢要棄ac先可以成就都市傳說

有未

巴打出黎報下平安先啦

怨魂

( Show Blocked User - 手卷 )

等我仲拉返上去睇

頭先load唔到 以為又係肥絲

我睇到嗰707喺706前面

up片打唔到字？

播大悲咒或者金剛經

#727好多負皮但我睇唔到

樓主係咪中咗幻術呀

過街老鼠就有

屌你奶 就黎推到800都未有片 樓主上下水講番句野都好啦

啱啱開新ac 點解upload之後係480p
試左幾次已經

HK01真係好撚煩
佢地幾時先肯收皮
每次係連登見到啲post過一兩日佢地rephrase下又post
憨撚鳩

搵人開定5都得，反正樓主唔會再出現

柒撚咗對唔住

求巴打文字轉述

你有冇試過夜晚搭巴士 望出窗會好清楚見到車入面既景象好清楚咁呈現喺玻璃上面？ 但係日頭有冇咁清楚啵 因為出面係好光 令你睇唔清楚反射既image
至於你話點解唔係成道門紅哂 你會唔係唔係鏡既rough surface見到清既image?
純理性討論

其實只係寫住唔好生人唔生膽

唔敢睇 搵人睇

日日都咁 我反而覺得唔係問題
但件事太順應觀眾期望發展 好似劇咁
會令件事唔太自然

除非段片係影到

1.變紅光嗰下
2.然後即刻開門
3.再影眼仔 無任何玻璃紙/揮春

有片喇！唔敢睇

唔夠膽睇啊大膽巴絲係邊

16分鐘前話upload緊 up撚左去邊呀

有個comment 32秒內21個負評
到底幾多人睇緊個post

冇事唔洗驚

我個comment囉八個字都驚

唔敢睇啊我

屌

公屋走廊燈唔會熄
而且冇自動感應

你up完佢要處理一陣先會變返高清

鬼影

等緊人睇完講翻有咩睇

隔返幾粒鐘 聽朝先上黎啦
可能樓主會話剪片個時見到d野嚇暈左

屌你老母條片乜都冇，重有樓主係咪住將軍澳好撚熟口熟面

點解我個707唔同你個707

睇左
開完門紅眼冇左

可以唔引用條片嗎

個鏡頭隊埋去紅光
跟手開門
之後咩事都無
完

唔敢開聲睇

有咩聲？

好恐怖

係咪得我聽到有一兩下腳步聲同講嘢

求文字敘述 唔敢睇

睇完
有冇高手係度解釋下點解會咁

咩怪聲都無呀

嘩屌不如揾師父上門

有冇巴絲勇到開大大聲聽?

其實會唔會一直都係咁，只係樓主之前先發現

講咩

怪聲

1:07有樓主嘆氣聲 樓主真係好驚

有咩

話左係撞鬼!

樓主你拍完未
係咪同個fd拍緊都有破綻位

樓主住將軍澳既話留個tg我即刻去你門口幫你睇

點解開完門個眼仔又會變返白
安已不

我屋企隻眼仔有個cover 我忽然喺度諗 會唔會一直其實有紅光 只係我唔知

好驚 祝樓主好運

我屌好撚恐怖 但真係除咗你開門拎番張紅紙落嚟我諗唔倒點解釋
如果真係奶野既話我講聲唔好意思細路仔唔識世界

睇咗 但係唔敢開聲
條片係原本見到眼仔有紅光
之後開咗門影出面走廊係白光

咪up咗

睇唔到有咩聲喎，有埋錄埋變紅個一刻？

幾多秒聽到?

如果隻野只係想你聽到 係得你一個會聽到

唔敢睇

痴線

我都係
諗住爬埋個post去沖
點知爬到樓主奶野張圖 打撚晒冷震呀屌
依家廁所都唔敢去

live埋

紅色望出去有d咩

41秒 個窗有啲野

屌你元朗最強糯米糍廣告係咁出現
食屎狗

如果唔係樓主玩野 都似撞鬼

開到最大 但我乜都聽唔到

我冇聽聲 個眼仔紅光 好似冇之前咁光 一開門出面好正常 冇紅光

會唔會紅外線射住個眼仔？

聽到

睇完無咩野 影住紅燈 開門 無野 再影門 無左紅燈

你好勇敢啦樓主

即係 真係......？

似係啦

我冇所謂呀

點解 開門後唔影下防盜眼？

巴打陰陽眼?

跟住係入面再影返眼仔 又無咗紅光

如果樓主唔係玩嘢撚曬全部人 應該係撞鬼

我諗緊點樣沖涼好

我唔係住公屋唔知 都係推測下希望幫到樓主姐

幾多秒有怪聲??? 我淨係聽到樓主喘氣咩都聽唔到

嚇到即刻cum住張披

樓主有無事

樓主一開門個下唔係瞬間影隻眼仔有冇痴野先
今朝已經提過
好有保留.....

喂 話假膠啲人可唔可以解釋下 我依家寧願係假膠

仆街，一路睇一路形住有嘢彈出來

屌我唔敢瞓

試下門外影下隻眼仔？

渣到

樓主對面門 有福字 強光係對面屋企穿過 福字就係一張紅色透光紙
利申鳩UP

宜家仲有冇

好在我屋企冇眼仔！

屌好撚驚 真係有片 未開門前紅色眼 開左門就無左

屌，有片又成班人話唔敢睇要文字
一早咪有描述個情況
連登仔真係最撚難服侍

開門忙左之後有幾下腳步聲
兩三步 好似好近
我屌

巴打安心訓覺先,我地再幫你分析!你整理下個cam睇下cut唔cut到變紅果段再upload!!!

巴打好勇敢 攬

有無巴打留意
56秒影正常貓眼 係見到對面道閘
但一開頭影紅眼 係咩都無

有無人解釋到

睇咗
樓主影住防盜眼係紅色
一開門正常
關門後防盜眼變返正常
好似係咁
冇開聲睇

屌你啦 變紅又無 開左門又無影門外眼仔
你唔係錄住佢變紅咩 做咩條片變左你拎機走去影

29-31秒

只係敢睇片 唔敢開聲睇

26-30秒，係咪真係咁難聽？我聽左幾次都好清楚有類似腳步聲

好似聽到腳步聲

真

咁條片有無關返門?

唔敢去廁所 我廁所門一出就係大門 好驚望到隻眼仔

嗚嗚今晚roommate 唔返
點算

出面紅哂你都唔知啦咁

你屋企反而無野,右邊走廊盡頭就......

唔好閂門 開埋度閘佢 大叫玩撚夠未 阻撚住呀叔訓教

算啦 你搵野封撚左個眼仔佢咪算9數囉。。 眼不見為乾淨
真係奶野 ''佢''會出黎搵你嫁啦
到時候再上黎連登叫救命再開 345個post

一路影住紅眼一路開門

姐係琴日話陰陽眼個巴打嘅FD話有隻女企係門口係真?話已經入咗你屋

試下影住防盜眼之後開門 睇紅眼有咩變化

呢個係cctv？

屌,巴打,撞鬼啦今次,好彩隻鬼唔搞你

望*

我屌你老尾唔撚係呀

談情說案個幻彩詠香江

本來以為樓主玩野，睇完段片，我毛管棟 大撚獲

我都覺得開門太耐
影出面又影唔哂

精警呀爸打
佢set係台果部相機cam呢？

冇人開(5)了

咁惡

成班都唔知有無開聲睇明顯聽到有類似腳步聲，有人玩9你啦樓主

下次再有紅光由外面影埋隻眼仔睇下外面係咩樣

紅外射用相機影出係白色架ching
唔識唔好9up

你呢個答案最有可能 但無人理

我就開到大大聲聽

頂你我聽到有滅紙聲喎

樓豬自己開門，影外面，另一只手收翻紅色玻璃紙，關門再影貓眼？

咁撚得閒晚晚準時玩

係⋯⋯⋯依下樓主聽晚如果再有
影埋ok?

樓主應下我好無，係咪Tko係既留TG 我黎睇下

門外裝cam啦試下

好在平時長期搵野遮住眼仔

邊秒

樓主係咪玻璃紙遮住個防盜眼，開門個陣再收返張紙咋，隻鬼都冇咁得閒晚晚同一時間去同一個位啦。

聽到左邊有聲 ，似喺嗰邊走

但仲係無開門影落隻眼仔到 開咗好耐先開到道門 有啲警滾喎

send去潘少聰個度問下

咁真係唔知，但的確有腳步聲

Call鬼王啦

佢叫個fd/屋企人放紅紙/燈係門外
樓主要開門果陣佢個同黨就走啦
咪有腳步聲
樓主個攝影手法真係呢
有保留

我呢邊2pm 都好淆

首先辛苦樓主…唔知你聽晚會唔會再錄，如果决定錄，就不如真係試下放隻cam埋個防盜眼度，起碼都知道由正常現象變成紅色嘅剎那究竟出現咗啲咩

另外建議聽日好搵定師傅…

畀著我如果再有 我會架部機係正隻防盜眼前面錄到天光再play back睇發生咩事

鄧一君開餐廳 油麻地車仔麵店 必食！

而家點？有冇變紅？

我都諗緊 佢有啲位hold太耐
樓上有巴聽到搣紙聲

撚有

咁多人咁夜先沖涼

喂你晏晝唔係好撚串話睇到巴打講咩架咩 叫你出去影隻眼你扮睇唔撚到呀？

唔追po了，淆淆地，聽日日光日白先再睇，樓主早抖

掛住追live

點解樓主唔set多部cam喺出面

係唔係對面玩你啊?

我聽到好似係搞擊聲

仲有一開始樓主老母D 鼻寒聲

咁就真係唔知喇但依家明顯係人為

解釋唔撚到準備開post啦

我聽到，但我覺得似普通行路聲，同有段距離

29-31 秒 （樓主開咗門之後）
鏡頭左邊有少少疑似腳步聲
係 嗒嗒 嗒嗒 嗒 咁

條友趁你開緊門果幾秒走？
你開緊門果幾秒隻眼係咪仲係紅色？
果時影住度門睇唔到

線*

樓主唔好再玩啦
再玩攝埋走廊尾果隻野黎你就麻煩

咩9up姐屌
係呀係呀有鬼呀 食撚埋你呀

Me都見到
類似氣流的東西

More

點解唔馬上影隻眼
我就係知呢個位最有可疑
已經提樓主個步驟

反正都開門
點解唔消取大家話您假膠嘅猜測
好可惜

不過至少今晚唔係白等

佢有，我正想叫佢up另一部機條片

屌你個系講大話都好小小，條片開門前黑左咁耐，叫你留聯絡又唔覆

MORE

希望樓主係假膠，唔係嘅就小心啲

門較聲

屌，原來都有人聽到

基本張紅紙／燈 係佢自己痴上去，
上打開門個CAM 影唔到就自己拎走

巴打搭飛機係咪都會見到氣流

呢啲走廊盡頭都好易瀨野

其實會唔會係角度問題
對面有張紅揮春

樓主有部機係keep住影低成個過程架嘛
雖然段片應該好長，超過一個鐘
但個轉變過程好重要
我知唔係咁易upload
youtube都未必畀你up咁長
但方便嘅話
都up埋由白變紅個關鍵幾分鐘上嚟啦

陰陽眼連video有鬼都見到咁勁

仆街比上面張圖嚇撚親

如果要解釋樓主係假
唯一就係樓主預先係外面痴張紅色玻璃紙落隻眼外面
一開門就左手滅左張紙，右手渣機繼續拍
再搵個fd係好遠配合整d腳步聲

不過我諗樓主應該無咁得行三點搞d咁既野掛所以真係唔知點解

盡量試下批鬥

樓主影住混濁紅光眼仔行去開門 期間單手開門掣 開門期間緩慢幾秒 會唔會係用另一隻手撕走門口張紅紙 同時影走廊左右分散注意 之後收埋張紙關門 再影返眼仔白光 眼仔變返清晰 因為冇咗張紅紙🤔？

如果唔係 真係解釋唔到

樓主假膠可以收皮啦 下次搣紙個時唉多聲遮下佢嘛，可以撚耐啲

20秒真係好明顯有下紙聲wo
flip一下

樓主已經

27秒左右有腳步聲，仲要係2種
第一種沉d之後出現第二種有d唧唧聲
1.有可能有2個人
2.同一個人，但地面材料唔同，或者行路方磨擦地面方法唔同
暫時似2

不嬲都咁睇到，藍可兒嗰單吹到連cctv都睇到添

冇追哂post3
想問呢部野影成點
cam到點變紅未？

如果真係搞咁多班為咗撚呢度咁多巴打
OK U WIN

其實成件事咁簡單 唔好鎖門 一發現有紅燈就直接開門咩都大白啦 前提排除有隻鬼想搞尻你

樓主試下分別影完全刪門同埋開住門嘅防盜眼對比下

好明顯自編自導

搵個fd係門口夾埋

我日日都用紅外線做野，我好撚在行
我賭j果個唔撚係紅外線

完全唔恐怖嘅
樓主條片預覽圖+分析如下

一開始。見唔見個櫃有紅光？
到底係度門眼仔嘅紅光反射
定係樓主用其他嘢嘅破綻？
呢個位幾可疑所以我專登cap低

一開始係紅光

奇怪在於紅光個陣 會睇唔到出面
即係除咗有光 好可能係有實體擋住咗出面

開門睇 冇人又冇事

走廊盡頭都冇事

最後關門後回復正常，望得翻出面

如果唔係撞鬼，都似係樓主搵嘢擋個防盜眼

窮鬼先最恐怖

點睇之前個post有巴打話
張相見到有野係屋入面

其實唔應該再向住門外面有人玩你呢個方向諗
拎紅燈之類照又唔會咁大咁紅
拎野遮住又要隊隻手穿過鐵閘 仲要唔知樓主望唔望到 幾時開門
我都相信樓主唔會自編自導搏人注意

可能嘅方向 係搵屋入面會唔會有紅色燈嘅野 神台之類

但紅到睇唔到出面又真係解釋唔到

冇乜特別
Read

睇唔到既人真係唔會信
如果有同類既巴絲就會睇到......

一路睇一路唸點解樓主唔影埋出面望入去係點
完全冇撇除到癡膠紙嫌疑

一種test
從中觀察大眾嘅反應
做研究

開到最大聲重睇咗幾次
1.開門果下樓主將鏡頭向住地下
2.開完門出面（左邊）有類似膠蓋嘅聲
3.唔排除樓主右手揸機，左手反手將紅紙抆落黎嘅情況
（利申：無通靈體質）

咩樣

想知 MORE

仆街唔敢追live了大家加油

都幾肯定痴咗嘢 紅個陣係睇唔到出面

咁你睇到咩呀陰陽眼高人

重有冇其他片

屋入面睇唔到,點都要係屋外影入去

叫樓主掛個無錢銀包係門口
嚇撚死任何物種

假膠1:2
有鬼1:10
有人搞樓主1:3
買定離手

唔好再玩
走廊尾果d已經留意緊你

開post啦。。。5

我都識吹啦依啲
我直情feel你床尾有個小朋友坐喺度望住你添
氣場太勁 從你打字feel到

想問你既推論係，紅眼係人為？

不如等佢收皮算啦
唔想見到咁多人畀人當狗咁撚

樓主係咪試緊點樣影外面又不被發現

你晏晝唔係好撚串咩？出嚟串我玩minecraft吖嘛

解釋到 以前住海邊 每隔一段時間 就會有大燈照入屋 不過岩岩睇多次原來福字係隻眼仔上面所以冇野了

如果樓主真係玩野搞到全家咪抵死

肯定唔係紅外線 真心樓主個師傅上黎睇睇好啲 佢晚晚咁搞你

話有同黨有滅紙嘅人 希望你屋企都有料到
我開個時已經驚到仆街 一手拎機一手開門
手又震 我出面有個鐵閘 同黨都走唔切啦

樓主..係咪已經瞓左？

似門較聲多過摵紙聲 自己慢慢開到門都會有

21秒真心聽到有紙聲 但係唔信樓主咁得閒半夜三點玩鳩我哋

另一條片呢？

樓主係咪已經 咁耐都唔出現

大尻人？

咩紙聲，你唔俾係隻嘢既叫聲黎咩